Nhận xét giao diện:
	Bao nhiêu thành viên tích cực sẽ hiển thị lên trang chủ (hay chỉ có 2 người)
	sau khi đăng nhập, hiển thị các bài viết gần đây (co Like, bình luận) là sao?
	Việc Like, rating, bình luận là cho các thông tin về sách, các bài viết khác để biết chất lượng của bài viết đó
	Hiển thị xem thêm như thế nào?
	Nên có mục: các loại sách mà người dùng có thể quan tâm đến? (thể hiện tính cá nhân hóa)